朱晨麗谷到咁撚大波，搏乜？

一睇到佢未整前個娘樣就唔開胃

樓主正契弟

10

9

開電視睇啦9你老母個87西呀

正契弟

5哥

0

冇圖仲推？

丁到出哂血

好想屌

支那